物資好撚柒貴架

唔止執到眼罩、頭盔、3200
連6200、電單車頭盔都執到
唔好講話係出面兵荒馬亂嘅時間留低嘅
連係車站入面個廁所都係大量頭盔、3200
屌鳩晒你哋掉底物資嘅每一個
唔該！！！自己帶黎自己帶翻走
尤其係一早就走咗個班人！！！
就算帶唔走
都唔該攞翻去物資站！！！

推

推 唔好咁自私乜都留俾人地拎

好多上完前線比人點完相好難拎走

帶走驚返屋企比人搜身姐

物資站都驚架
只要人人都拎佢搜得幾多個

你都戇鳩既
人地出到去
行行下街俾人截停袋齊哂依d野就大鑊啦

珍惜物資
咪做大蹝鬼

仆街 元朗mtr?

就算係上完前線 係咪應該更加知道物資嘅珍貴
拎翻去物資站係咪真係咁難？
而唔係掉係廁所囉

推啊
唔好浪費
帶呢啲搜身都未必告得入咖啦！

我冇野講 我要律師 我要驗傷 我有權影相 我有權唔開鎖

push

想冒住比人警犬拉危險定係哂野??

物資組嘅手足俾人截到就唔撚大鑊呀？
一係你就唔好攞，攞得就要自己負責

推 呢個真

呢D唔係一次性物品 請珍惜

拎物資呀

有個口罩有個頭盔有幾大獲？

防具合法

屌你老母
物資都掉

唔用咁你又拎?
屌

同埋 如果見到又幫到手 就幫手攞走D

好人一生平安

點相啊

攞番啦好嘛

義士變裝留低左既
清白既和理非幫手袋走

而家掉到安全帽都就嚟斷貨

on9，呢d野阿公供應，駛同佢save

推，一人一件拎走都好呀

可以人地係用完 怕出市區俾狗𢭃呢
我寧願留低物資 換義士平安

整隊資源回收隊

[Online]關於撤退嘅問題

屌你老母啦
我次次用完都拎返屋企
驚乜撚呀

唔使買摺得下話？

清晨去執返有無得諗

我係美孚垃圾筒見到有頭盔
我真係屌你老母
你要怕你就留比現場啦
又要怕又要帶走
我拎撚走左番屋企

喂屌咪咁曬呀
唔要比我呀嘛
好浪費㗎 又浪費錢又浪費物資

而家係香港合法唔代表咩

屌拎番自己d野

見到好多人都唔知要還去邊到

豬咀都丟低

豬咀我想要

想執電單車頭盔

咁貴唔捨得買

屌呀？

非法打人叫合法我明
合法帶防具防止罪案又唔得？

人地自己買唔得既

下次沿路走個時有時間應該大家都拎啲走

明白

頭盔我都仲可以理解下話大舊顯眼
屌啦聲豬咀都掉真係on99

真 去完野餐搵唔到垃圾桶都要帶翻屋企掉

搵環保小隊清啦

屌你祖宗十八代呀
你無事就代表其他人無事呀on9
之前試過有狗set block截車𢭃到身上有gear前線，抄晒牌呀 可以嘅話安全D唔撚得嘅

最緊要係 我有份捐物資，打後都會繼續捐！
攞到返去 下次用固然好，攞唔走當係wastage，
所以你收嗲啦屌你老母臭閪

係咪留比其他人

仲有成堆遮啊

香港人冇嘢多，錢最多

留到最後既不在此限
早走既麻煩拎走

好多學生一蚊一蚊夾出來架

屌，咁晒嘢。

嚟倒米就唔好嚟啦。

屌，自己攞返啦

窮撚表示想買豬嘴都買唔起 大家唔好咁大曬 自己既裝備自己帶番屋企唔好咁驚

咁喺廁所換完衫無位再放個頭盔其實都情有可原嘅
如果拎住行返出去咁其實換衫都無用
我覺得真 前線既人唔拎都好正常

係啦係啦，兵荒馬亂條條路有警，實得閒搵路去物資站啦

推呀
有就珍惜啦

推阿 唔夠膽帶返屋企 都帶返去物資站

前線攞頭盔返屋企>>點解唔留俾現場用？
前線留低頭盔>>屌吖 點解唔攞返屋企下次用？

係西鐵個廁所嘅地下
你覺得呢會有人攞黎用？

自然有人再捐架啦，捐果啲人唔上前線架嘛

agger
大家分工合作下

Pish

班撚樣真係唔爭氣

係好浪費 不過安全大於一切

我估佢想講摺既方便攞

或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達或加Li媽's達

我都係

屌 次次一走唔拎裝備走 防具警犬根本入你唔到

Pishhhh

我連地盤頭盔同普通眼罩都每次拎返屋企，去左咁多場都係同一個，大家珍惜物資呀

話正常個D有冇買過頭盔先?
依家頭盔越黎越難買

Push

認真你可以搵身邊啲人接手
我自己都幫人拎咗幾個

推
一陣環保膠屌啲義士

屌想講民主真係好撚鬼貴
貨金貨到窮

你咁撚驚就唔好拎啦

呢d野可以拉乜9呀
防具又唔係攻擊性武器
咁撚驚
咁擺返去物資站又有幾難？

推
請珍惜物資

推！次次又話無物資
次次都亂扔

殿後果班真係唔好貪戀防具

唔掉點走

一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

真

其實小心行事好安全
次次都自己帶去帶走
況且早走多數安全

呢堆野有幾恐怖?我次次走都袋

真心 物資好貴 一定要帶走
每次都一次性 之後會更難買到

呢到成67舊水 屌你老母

好難買嫁

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

唔好浪費物資呀

我發夢見我朋友袋左個番屋企

上幾次拉曬d 貨van
好多都唔再車啦

我無野講

今日好撚多MK食花生
又拎物資又唔上前
又唔拆鐵欄又唔搬物資
成日企喺前線附近阻住人做嘢同走
最後又唔執走啲嘢

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

每人帶一頂返屋企

踩單車用

呀公=圍頭佬？

6千系列 ～$300
3千系列 ～$100
頭盔 ～$50

大家自己物資自己帶走啦
咁多人一齊走唔會有狗搜身架
帶返屋企好安全

邏輯有問題
勇武已經係最後走
和理非一早返左屋企涼緊冷氣啦

珍惜物資呀

和理非路過帶番屋企？
俾人問咪話「咁我見有用咪帶番屋企囉，唔好哂嘛」

咁講，安全帽唔拎可以接受，豬咀真係會買到無貨，我絕對唔係介意貨金幫前線，但買set 7502/6006 成四舊水（等於十頂帽呀），重要特登撲出旺角先有，keep到請盡keep

屌你唔帶走正仆街 好貴嫁

愛惜物質
留比有需要既人
唔好浪費

唔帶人地個啲
最起碼都帶走自己個啲

可能係想留比其他人用姐

話掉合理個D起起底
分分鍾3毛黎

想我地掉晒頭盔買唔返

口罩個D理得你

但頭盔 你想掉既
唔該試下自己搵一頂黎買先

頭盔豬咀唔該大家拎返走啦

係好貴 發夢用左二千只買到5個高級豬咀比前線

捐還捐 唔代表唔使攞返走
油漆師傅有個豬咀有咩咁出奇

岩
個個禮拜咁扔法唔係辦法

真係好浪費，仲要周圍掉要人地幫你執手尾

但依家成日缺貨
有無收買佬執左佢

革命呀
仲物資

驚俾人用gear點相既話 同人交換後拎走會唔會好d

之前俾警犬叫停我搜身，問咩點解有頭盔，我話係附近行街驚俾示威者打拎定，你知啦而家啲示威者都唔係示威嘅，係去打人，仲同佢講聲辛苦哂，佢就放左我走
你話我係狗都係咁話，人人見警察咁講嘅話，佢想同你玩48小時都玩唔到啦，又可以一人拎少少物資唔駛物資站攞哂

用下你個腦啦 留撚到最後 物資站都撤撚埋
攬撚住啲gear托柒啊？
仲有樓主有冇真係上過前線？

拎到就幫手拎俾其他前線/物資站，再唔係就帶走佢，下次拎出黎

拎走左

自己攞返啦，最前個班我明危險，但物資真係隨時無晒，頭盔愈黎愈難買，每個人示威走都戴住，之後仲有好多場

邊個咁衰

有D最前線個時真係入去變完身唔方便拎返走
你/有人見到可以順便拎去物資站或者留返自己用 無人會怪你

擺明係做過野既巴打留低啦
死物緊要啲定人緊要啲
如果個個清白既係人都識帶走

帶豬嘴出街犯法呀？

一時又叫和理非走之前留底物資，
清白既和理非根本唔知道邊d物資要帶走 邊d要留比勇武用

阿碌7哥,袋撚住走博拉?

以後和理非走前要去搵物資站，每人袋少少物資走，然後下次再捐比物資站，瘋狂Loop

我見好多和理非只係帶一個好細既袋，根本裝唔到D乜，而家唔係去行街，希望大家有意識帶番個大少少既袋

白痴post
你出去回收番

荃灣西見到

每人每次拎少少 今日開始要養成習慣

要珍惜

收皮啦冷氣軍師
前線依家都未撤呀
我6點幾上去廁所嘅時候已經有一大堆3200係地下啦
講緊係6點幾呀屌你老母

咁既環境點拎走
搵人之後回收啦

屌你老母

物資站俾人清！ 每人拎番自己既野走得唔得！！！

佢地走果陣唔拎走d 頭盔

唔驚比差佬執左返去驗指紋驗頭髮？？？

你有你道理
我有我道理

物資如果自己買 走既時候唔想冒風險
寧願下次自己出錢再買 甚至買埋其他人果份又點睇呢？

機會成本問題 咪撚再屌ok?

我一個人拎住幾個頭盔番屋企，萬一比狗查都唔知點解釋，其實大家一人拎左個咪無問題

扔親物資既多數唔係最前線
個個都帶住穩陣
早走個陣咪順便扔囉

屌你老母又合理化浪費

丟一個少一個架請大家有啲手尾

講真留到最後嘅前線真係唔會怪佢
就係講緊一班一早已經走咗嘅人
又要來食花生 又要驚死攞晒齊裝備嘅人
攞完就算當啲gear係Condom呀？

見到前線唔夠物資連豬咀都唔捨得買，作為和理非覺得心痛
除左拎去物資站有冇辦法可以資助你地?
出唔到人都想出錢

食米唔知米貴

物資組幾辛苦先籌到旗買呢D防具
唔好漏晒響街
己經唔單止係錢嘅問題
好多地方都無得賣呀！

屌
早知我唔撚送個頭盔

PUSH

我走嗰陣都執到7個地盤頭盔掉頭散咗俾前線
要珍惜啊各位

物資組用車運俾人𢭃唔危險呀？
你就自己嘅gear
物資組係一大堆gear呀屌你老母
你以為真係有外國勢力唔撚驚呀？

推推推

屌你老母正垃圾

光復香港，時代革命

有無諗個 人地係變裝 著草走佬 做乜鳩

每個人是嗰陣幫手袋啲物資走啦

啱呀

俾狗逗咁點算呀，再買啦

我屌你老母呢啲嘢係咁多個人每個捐少少出黎
咁撚仆街嘅你
下次咪撚拎

唉

唔好怪我講得難聽
好多人拎完物資又唔係衝係後面擾擾攘攘
走果時就隨便放低野 由其頭盔

希望以後真前線既請自備裝備啦
每人都買自己應該要用既野 (頭盔, 手套, 豬嘴, 眼罩)
唔好去到現場先拎
資金留起做更有義意既野

非前線既如果見到街到有物資幫幫手拎走先

唔知道 開post屌人做乜鳩 而家係咪義士著草照戴住豬嘴頭盔 番屋企

求下你地拎走啦

吊你收皮啦

大佬AR
咁緊急時候仲掛住裝備
個個都知值錢有用~
但走要緊，唔通等狗捉
現場手足有分數~ 唔洗我地呢D 花生有講

愈黎愈難買 珍惜物資啦

一早走晒嗰啲
咁撚多人驚咩比狗𢭃呀
有都擔心留守到最尾嘅前線義士啦

帶個書包 走果陣自己袋走好撚難咩屌

想要一個頭盔
我個口罩612用到依家

唔緊要 來日方長 唔好嘈交
大家搵個更有效既方法解決問題

依家就係講緊嗰啲一早走撚左
入嚟食花生 又要驚又要攞齊啲gear嘅嗰d

收到
咪做大蹝鬼
自己架餐自己攞走

有啲人自己買晒gear入去
但因為沿途有人話前面要
眼見好多人都將自己嘅gear比晒佢地
除非完全冇時間撤
唔係都希望大家盡量幫手keep起啲嘢拎去物資站
畢竟依家連買gear都有比人check嘅風險
加油啦

樓主有攞？

啲gear係我自己買嘅 我抌都要比你屌？

屌我有用咩，你有份畀錢咩。

屌啦背囊帶走個個都係咁

你發撚完夢唔使除裝走啊？你點知走果陣邊到set左check point？係哂身上咁點撚算？

6200

你唔敢拎走你都拎返去物資站啊吊你

岩先明明有人開post 叫人留底物資係朗屏
依家又屌鳩人唔帶走

唔拎走唔緊要
屌你地唔好拎黎拎警犬
啲野我有份捐出黎俾義士 就快5位數字
屌你地唔撚柒自己買我OK 學生財力有限
散水怕俾狗捉留係現場OK我接受
拎黎鳩掟又零殺傷力零效果
你不如係銀包拎廿蚊紙一張一張咁掟警犬啦
你屌我冷氣軍師又好乜都好
前線啲盾陣馬陣次次得個擺字
夠鐘就閃狗衝就走
俾狗打就掟物資
再係咁我唔撚會再出錢
歡迎負評

睇到好嬲, 好多人上晒裝備, 企到後一後
仲要咁樣亂扔物資, 屌你老母仆街啦

21號係屋企涼涼下冷氣跣親骨折洗唔撚洗講你聽啊
大將軍

我"有朋友"捐左幾皮野
我地都要返工GA，唔係富商
大家珍惜下啦
同埋好難買GA ！

記撚住
如果我係比錢買物資既手足既話
你早走安全時都dum
就日日洗佢地千幾二千
仲要大熱天時

屌你老母你好驚？啲手足都未驚過

身外之物

請問可唔可以唔用「一次性」呢個字？好似係支那興起，兼且個「性」字後面接咩字都好敏感

試吓講香港一直沿用嘅講法，「即棄」

見到有D人擲頭盔,
其實攞5蚊銀出黎擲成本低過頭盔

留係朗屏站廁所嘅地下入面？
頭盔都無所謂
豬咀會唔會有人係廁所地下執黎用？

好浪費啫

巴打不如執咗佢先？

留到最後既不在此限
早走既麻煩拎走

利申
好大洗 個個星期洗千幾二千

有用文 推

屌左好多次你自己買嘅野亂咁放都算，尤其係現場先執gear唔該你負返少少責任

pish

係呀，個班係前線後面望下就走，走時又驚上身，周街掟，大家意識可唔可以再進步，每一個人都咁既裝備走，佢每個搜咩，個個等住抄囉

上面天橋啲狗揸晒槍 係大馬路最前排叫人傳頭盔都冇啊
屌你老母 師奶咩有物資就拎 睇下自己需唔需要
企後面既唔用就向前傳喇仆街
拎撚左冇唔 keep 屌你老母驚閪咩
怕麻煩就怕麻煩喇

727

長期戰 大家珍惜物資啊

咁物資站撤撚左未啊？
依家鬥慘大會啊？

隔離post 又話有狗搜袋要扔裝 扔又屌唔扔又屌 你叫人地前線點撚樣呀

開隊資源回收隊啦

咁撚不負責任都有
正仆街

鬼撚知咩
岩先話朗屏無哂物資叫早走果d留物資係站嘛

我走左先見到個post ja 唔好屌我亂放野啊我拎哂走架

變身甩唔甩裝先岩

唔好怪我講得難聽
好多人拎完物資又唔係衝係後面擾擾攘攘
走果時就隨便放低野 由其頭盔

依段好撚啱 見好撚多

認同
勁多和理非去到乜都唔做鳩企禁電話, 但就去拎成堆勁裝走
走個陣就鳩掉, 屌佢老尾唔該自己裝自己帶啦
唔上前線基本野就夠, 咪乜鳩都拎

前乜撚嘢線
6點幾就掉咗一大堆啦
前線係會咁早就走嘅

早走果批真係可以拎物資走，大家唔好咁驚⋯

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

冇用就唔好貪得意攞

物資好有限 冇嘢係免費 我哋亦冇大水喉fe住

攞之前真係諗清楚

屌晒班後排撚啊 叫你傳頭盔叫到聲沙都唔除
向西鐵站走

我開post已經講咗 廁所都一大堆啦

與其屌 不如諗下實質辦法啦

我既立場始終係：前線安全最緊要
最多我地做後勤之後收返d物資

其實有無人留意到警犬清完場後 會唔會清地下既野？
和理非呢個時候再出場得唔得？

集思廣益

人地放低比有用既人玩pubg姐

珍惜物資呀
周圍已經好難買到安全帽..
唔好貪一時興起拎裝備亂扔呀

但仲有得諗做咩係犯法做咩唔係犯法咩?

推 其實和理非個啲洗鬼扔哂咩

大佬啊，你點知自己走果時已經係最後？
上面屌人話6點幾已經見人棄裝走
屌你d黑警5點已經掉催淚彈驅逐
第一次天都未黑就俾人清場

和理非乜柒都冇做過 驚西咩

有幾珍貴呀？又唔係無錢買
我做前線既，打得好前個班。
每次寧願掉晒裝同杉都唔想有狗跟到我身

屌

Push
支持安全情況下賽後回收物資

依家就係好多和理非 衝又唔會衝企係中後排
又要攞齊gear都唔知做乜鳩
我同行嘅前線有啲都淨係帶個n95咋
就算要掉都唔好掉喺廁所地下啊大佬

所以我想講，唔係自己買gear個班，唔好獲獲老撚馮出黎等人派，之後玩撚完就周街丟。真心上前線個班根本會自備裝。係囉物資站既，俾番d道德還番俾物資站

推
就算好彩收到四千蚊都唔係咁洗

白衫=警賊
Confirmed

你有冇諗過出錢買物質啲人？ 一兩個係好平
咁一堆呢？ 你哋攞得呢啲物資就有責任處理好佢
絕對唔撚係就咁擺喺到
依家出街帶嘴咀 口罩 眼罩 頭盔出街犯法呀？

後排冇需要真係唔好拎頭盔
留返比前線 除時救前線一命

推
每次清場後都有大量裝備留低好浪費

我覺得唔駛7502/6006咁high喇
3200加3311都夠晒砌喇，先120蚊個，平好撚多

真係唔好浪費啲物資
一係留返下次用
唔留嘅都俾其他前線巴絲打啦
次次重新買一堆新嘅物資捱唔得幾耐

咁如果係針對和理非扔gear
係要宣傳下 改變思想

但前線個批真心唔建議留
搵人係車站附近回收有無得諗

同埋錢都唔係最大問題(雖然係好大問題)最大問題係嗰啲物資真係好難買到

真嫁 大家次次都用完一次就放低

唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

每次自己gear 自己帶，加上示威活動中，出面狗數量有限，不幸比人搜身又點？防具犯法？佢吹你唔脹，最多咪48小時

利申：試過48小時過一次，豬咀好真貴 前線必備 希望珍惜

知唔知最大問題係咩？
係買豬咀個班又唔係上最前個班先大獲
斷撚晒貨，上最前個班想買都無

口罩點撚樣用呀叫下家

都有道理
香港人最唔缺既係錢

嘩，師兄......
我寧願你捐俾星火好過喇，當係前線安家費
有幾多前線真打既，會去物資站囉gear

屌那星，周街石仔，擲頭盔真係on99

錢冇左，物資冇左可以再買，義士比人拉左就冇左架啦。小心d好

上面天橋啲狗揸晒槍 係大馬路最前排叫人傳頭盔都冇啊
屌你老母 師奶咩有物資就拎 睇下自己需唔需要
要用既時後前線冇呀 屌你老母
企後面既唔用就向前傳喇仆街
後排拎撚左又唔keep 屌你老母驚閪咩
怕麻煩就怕麻煩喇

幫幫手,好緊要
[超緊要] 公務員罷工前要做既野

屌，班柒頭買走晒，我想買都買唔到
依家笠條面巾就上前，索煙都索到麻目

推
要做良好市民 唔可以隨地亂拋物資

巴打你買貴咗啦
觀塘3200+3311先80、90蚊

即時執走左

真心推！！
成撚日個個掉低晒啲野，下一次黎又問人攞
大佬呀如果你自己課金你唔會咁浪費法囉
比人check到都告你唔入啦

物資真係每個人帶個大袋去袋啦 又貴拎出黎又辛苦 都未用盡就掉

留名

喂屌 我屋企附近豬咀都無 你地就買完攞嚟扔

waste

求其喇幾十蚊，我俾得起
好多柒頭囉齊裝又唔係上前, on99

多謝咁多位物資組
冇經濟能力嘅去攞物資唔該珍惜下
有經濟能力更加應該知道物資幾保貴

你阿公？

yes

冇帶工人姐執手尾。

push 快啲收翻啦

自己買裝既一定唔會擲豬咀咁on9
我建議唔好再出錢俾人買gear嗱，好少可呢堆裝真係上到前線。

而家去執番

兩個建議
而家淘寶就買唔到Gear
夾錢係外國訂返黎
另外就真係要同佢地講
物資,唔拎走既
比返自己人回收
豬嘴對前線好重要!
夾得1蚊得1蚊

自己gear自己準備喇
個人你想開拖就齊裝，唔想開拖就輕裝

唔好懞撚柒柒嘥錢嘥力

驚你仲出黎做乜？

你老母早走咁多人帶個走都驚？

想去做垃圾佬

其實睇返每次示威
黑警都係人少個陣出黎亂打

一開始已經有共識唔留守過夜
可能夜晚11,12點就散

而和理非其實可以早1,2個鍾就走
係種種跡象睇,其實勇武要同和理一齊走

咁樣可以解決好多問題

一直唔建議搞太多物資站，好易俾人清，嘥錢嘥時間
每個人出黎負番多d責任，唔好靠晒人，俾咁大負擔人

係 呢個先係重點
full gear企後排都唔知做乜

自己買冇所謂
一set簡單都係百幾二百
只係想講出錢者希望將錢放係升級裝比前線

搜到個頭盔有咩問題？

革命都要錢㗎

上面咁多冷氣軍師 幫手出去執返

講左好撚多次，只要唔係攻擊性既野，佢地無權捉你
拎撚返啦，加埋過三舊水

買少見少

特登開個POST屌左自己友先

無裝既，都應該要識不斷搵建築物做掩護，跟住擲石。絕對阻到防暴上前

我只可以講，物資站既gear永遠上唔到去前線，囉得個班都係懞撚柒柒睇戲，一係就個班叫人散水既左膠。班左膠好撚識搞永續社運，use other people money

推
要掉野就掉雞蛋啦

推啊
真係驚既就買單車頭盔 話要去踩車
真係唔好再咁浪費求下大家

咩理論

左膠肯落場打機我冇所謂
但希望有朝一日基本裝大家都有
就可以供升級裝比前線

車箱都有

佢p牌黎。明啦。唔分化

岩 極度同意 推

btw真心好貴，唔好次次去到先拎啦
之前同個friend去買物資買咗成千
我哋都係學生嚟，畀唔到咁多

唔要俾我呀仆街

豬咀吸過煙，差佬驗到點講？
過濾有時限，夠時數有乜用？
物資貴定48,黃紙貴？
當1千人，頭眼口共200
50張黃紙價
有可能自己帶去唔要呢
我無羅過物資
我估有頭眼N95無豬咀呱

屌你老母，邊撚到搵個呀公出黎

只能盡量做

push..

呢個真

咪搞笑啦
我次次都自己買
走嘅時唔放低，等人查咩

要回收我會多謝你，但唔該明白點解放低走

有好多柒頭都係即興拎黎保護自己食花生，見警犬出催淚彈亂棍埋身就快快閃人掉d裝

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

自己買絕對冇所謂的
我諗樓主係講緊去物資站拎個班人

攞你就老馮攞
用完就隨手丢

推！

bye, block

所以我覺得呢啲應該搵終極和理非做
唔係淨係要嗰日清白
係之後都淨係去完遊行就散嗰啲
就算抄咗牌 佢之後都冇嘢可以告到佢

但唔知有冇終極和理非願意再行多一步做呢d
至於清個方面 真係要搵多啲人手
一儲多咗就搬走d 確保清都無咁易清晒

Yes 好多人無錢都要買物資拎黎
轉個頭變垃圾擺哂喺街真係好嘥

Sorry

有冇手足一齊去執返啲物資
俾人拉到 話路過咪得

成班一用完就擺曬係個度

咩叫自然有人再捐？
你估宜家呢類物資仲係咁易買到？

如果你係留守到最後嘅話
你要掉我尊重你添

如果唔係嘅話你就算自己買又點撚樣呀？
個個又要去又要驚又要食花生
個個和里非買晒
前線想都買唔到呀！

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會！
查灑兩邊，還雙方一個公道！

自己冇需要既就唔應該攞留返比有用既人

自己物資自己帶, 自己拎. 你知唔知做苦力係好辛苦! 我屌曬你地老母!!

又係和理非係到屌鬼嘅時間
你地走先緊係可以大條道理帶野走

到而家站出面大把狗搜袋
唔放低係咪想落單先

痴撚次都係咁 唔知真係以為背後有金主
次次啲物質好似唔使錢咁亂掉
啲物資畀啲狗一車車沒收又冇人阻

巴打想去邊行街?

推！
而家真係買少見少

執走佢啦巴打

屌你一睇就知你又係冷氣軍師,食你老母花生
我有份向前推去元朗中心,你喺邊度啊屌你?
重有,前線個個都自己買,上得去就有晒準備,唔洗你喺屋企擔心

發夢頭先係地下攞左個頭盔戴，之後即刻標眼水，面部灼痛，聞一聞原來成頭盔椒味，應該有師兄中完椒擺底左，我無再擺番底，攞番屋企洗乾淨諗住下次用！

老老實實 買少見少

大家資金都愈嚟愈少架啦，宜家仲要gear up, 真係珍惜下物資啦

物資其實真係一次比一次少
唔該唔係前線果啲每人拎少少走啦

唔想拎走就交去物資站啦

我都想要個豬咀

電單車頭盔成3000蚊個ga!!!!!
如果再係咁, 大家一齊食屎

唔該自己袋返啦！
咪撚驚！個個都係咁嫁！

咁都要驚點對得住 full gear 出入場嘅手足

香港咁危險返工都要戴頭盔啦！

收皮啦 當正自己係世界中心呀？
係同樂街條防線好撚多手足得個n95咋
我冷氣軍師？
你睇撚清楚我張相係邊撚柒度影先啦
依家我係屌緊啲又要早走又要掉嘢嗰啲呀
定推撚完元朗中心就閃咗人呀

首先眼罩、頭盔、面罩並唔係非法物品，真係俾狗搜身問你帶D野出黎做乜，答無野講就得，

推 其實攞住一個真係冇事
啲狗逗完都吹你唔脹

推
發展有好多p牌仔話咩西鐵有狗查
結果又無圖又無fact check
嚇到啲人掉哂物資

屌上完前線要散仲唔九秒九走
為左省少少錢 一陣比人拉鳩左或者點左相
咁咪碌柒

正是，個班用完即棄既支持者，除左反人，有無解決方法

光復香港 時代革命

真心，次次打親機都見有npc係後面掉頭盔，諗住掉鳩啲狗群
但我想講咪撚掉出嚟，一係唔撚夠力會tk到前線自己友，二係頭盔越嚟越珍貴

同意

大家冷靜，用少啲粗口
咁就無咁多爭拗
我明白大家都係想件事好
平心靜氣討論好嘛

喂！唔係話啲咩 可以再用既就帶走啦 樣樣野都係錢 物資唔係無限補充㗎 唔好咁自私

無錯！

放去物資站好多手足會幫手散

推！次次都買邊有咁多錢啊！

有一班人驚走個時比狗周到，嚇到掉左。其實呢兩個月黎大家都慢慢進步緊，相信好多出黎帶裝既都係和理非黎，會慢慢冇咁怯架啦

頭盔出街搜到都冇野，買黎返地盤用唔俾？買黎踩單車唔俾？串啲真接同佢講靠黑警已經保護唔到自己，用黎自保唔撚得？

個個都唔拎，個個都扔既邊撚到有咁多頭盔supply俾你地啊？唔好咁自私好冇

同埋已經講撚過好多次，最重要既係頭盔豬咀帶出街冇犯法！搜到佢可以告你啲咩？

一人拎一個番屋企 下次你咪拎一個番出黎
屌你次次我拎曬番屋企 下次我要成箱抬出黎
你係黑警都知拉我一個就搞掂啦
物資都係自己友呀

頭盔買少見少 大家拎翻去啦

係囉， 全部人應該留低慢慢清理埋d垃圾先走呀嘛。 樓主咁都諗到， 叻仔

廁所真係過份咗
頭盔呢啲就物資站或者自己拎走啦
行行下見到成地又索帶又生理鹽水 仲要未開過嘅 附近又冇狗
最後同其他人分咗

見到一班人拎完頭盔
企後後後後邊坐地下
大佬唔係話唔岩
但唔好咁浪費啦

屌你 on9
走果陣拎住個頂盔話比d 狗知岩岩去完邊到黎?

大家快啲考綠卡
到時帶頭盔好正常

hi冷氣軍師

錯手負評
但真係希望有人幫手回收

我覺得每個人帶番自己嘅gear好啲，唔使下下問人拎，拎完又隨手扔

今日物資站

我5分鐘就散哂
較剪都散到，唔好話頭盔
唯一散唔到係紙皮同垃圾

請相信我地，我地絕對會幫你帶走同帶返返嚟
所以如果唔敢帶走，走前請揾物資站放低

呢d物品跟身走???你冇撚野呀

推 次次散場成堆物資係條街到 好浪費呀

珍惜用具
有咩事又唔係一定唔可以掉
記得隨機應變

但盡量可能用得就保留或回收
我相信每個兄弟姊妹都唔會係貪心而取用
因為這是前線很重要的保護工具
多一個未必即時有用
但若因少了一個而受傷就非常不值

保護好自己和每一位身邊人
感謝負責資源管理的手足

你無撚野呀
衝住出黎幫班早走嘅free rider做乜鳩
根本一早走嘅就好安全

雖然我都唔係前線，但我都覺得
自己gear自己帶
唔好太依賴人地比你
一黎，物資站可能冇咁多供應
二黎，物資真係好貴，就算有咁多供應，留翻啲錢/物資下次可以用都好
之前見到金鐘清物資，一地頭盔真係好心痛

博比差佬捉咩

請問我拎住個頭盔犯咗邊一條香港法例

咁都屌

香港人咩多呀？錢多呀嗎

黑警唔會同你講呢啲，要入你大把理由咪撚戇鳩啦

和理非的一人帶一兩個環保袋做流動物資站啦
無咁危險又可保著物資
利申：今日發夢攞左兩袋回家

捱

應該自己負責！

上到庭都講唔過去啦

之前開post 講過但冇人理，根本日常就要戴住物資出街，例如搭港鐵既時候，依家依個環保戴住黎搭港鐵係合情合理，等唔得畀啲condom仔有藉口可以合理懷疑而去搞鳩你。
人人都可以係連儂牆(忽發其想)

推 早走嘅要幫手扲 遲走嘅真係焗掉

一網就打盡

早走果批和理非要帶ok

遲左開始搜袋果班要掉清d野

至少攞翻去物資站

啲人唔拎走，就係驚畀condom 仔逗，所以就更加人人都要拎走，自己裝備自己帶，仲要好似着衫咁着，唔係有活動先用。佢地逗得幾多件，就算係逗最後都吹你唔帳啦啦

再推

屌唔撚係呀
物資都話要自己拎走.........

推...

喺牙 好燃鬼 用完 唔好咁樣 一喺帶返去 一喺就拎返去物資站！

啲物資唔係condom呀DLLM
次次幾十萬人上街 啲supply追唔切就好快收皮
希望各崗位既人都明白 物資供應並唔係必然

PS. 發夢次撚次都full gear咁返屋企 驚條撚

發夢幾千幾千咁買比每位架

#自己裝備自己帶

你呢啲仆街仔我見一個屌一個

屌你老母

屌 濕鳩口罩就算
呢啲咁鳩貴重都擺低

自己帶一set 啦 前線用完帶唔走就交去物資站

你呢啲仆街仔我見一個屌一個

屌你老母呀我都要

我意思係物質應該要自己拎走呀

你屌我做咩

好撚心痛 你估真係有外國勢力科水咩屌

呢d都驚？
攻擊性係邊

勿浪費！

貴都唔緊要
最慘唔容易買啊而家

其實係。 我個人捐左幾個執好晒既急救包， 一個都成五六百。

打仗就係打錢。

話驚比狗逗而唔攞果啲
我屌晒你地老母
成日自製白色恐怖

推, 珍惜物資

然後物資組成為condom,慢慢咁冇人買多set防具

最緊要人無事，
自己衡量 話柒人都無用，
如果自己覺得危險就放低，
義載上車自己諗掂佢，
有時唔淨係你有無事。

不過無需要就唔好，
留番俾更有需要嘅人

其他平嘅慢慢炒起同斷貨

前線留低/自己買既 我覺得冇問題 但好多人拎裝 7點半有啲人都叫 啲裝就留哂係地下 做乜春阿屌果陣大把留低既唔夠裝 麻煩唔好擺係地下 過去問佢需唔需要先再走啦

DLLM 乜撚野錢多 真心肯捐錢出黎有幾多個?

安全第一

屌你班仆街咪撚亂掉物資

掉完下次出黎又問物資站拎果啲我屌晒你地老母臭閪

一係自己買 一係你買返十個俾物資站

我有做車手車物資

你知唔知物資係幾咁珍貴 我地成車物資咁車係要冒住俾狗截查車拖車既風險

咪再當垃圾掉啊屌你地！！！！

會唔會有人落元朗拎袋物資走？

我去完朋友屋企幫手裝修油下油，有個安全帽同口罩，係好正常嘅事，係唔係？

6200 頭盔嗰啲真係好浪費
一人拎少少就拎晒

有錢唔係大晒
有錢一樣可以買唔到gear,買唔到人搬運,買唔到人去正確安裝防具

哩排執左好多野返去
我得一個背囊裝得幾多呀你老母
每個人幫手拎返自己嗰啲就夠！
頭盔好撚浪費呀屌！！！出面已經好難買

有關物資浪費嘅事，POST已出

認真幫手諗

一個前線兄弟 入廁所換左衫 dum左19蚊背包
除非手攞如果唔係冇其他位可以放物資
咁佢應該點做

好貴架

背囊帶走=唔換背囊?

咁實比人點到相

咁樣起個大台,等於同狗講 sir this way
Uber 義載已經開始收收地皮, 有心人混入車隊捉人
今日已經開始feel到斷物資,係咪到物資組收皮先醒覺？

如果上過最前線
頭盔會成為認人證據

好多人唔驚警察打
但驚坐監
要諗個方法比佢地

其實最後走嗰批好易俾人點相，啲狗實攞晒西鐵cctv返去慢慢睇，少一樣嘢喺身俾狗認到嘅機會就少一分。
而家唔係話拎裝備跟身會犯法，而係增加左俾狗mark實嗰班手足被捕嘅風險。我就唔信佢話唔追捕嘅。
覺得浪費，與其屌班趕住撤退嘅手足，不如諗個可以喺法律上免責，由第三者回收嘅方法啦。

利申：和理非，支持環保

唔係防具問題
係依樣會成為認人證據
前線被捉會告暴動罪 冇人受得起

你次次都換背囊？
用公廁19 蚊背囊囉

自覺啲！

但掉物資往往係早啲散果批

推

明白有前線怕俾人清算先唔帶走
但真係唔係一次性用品
又唔係日用品 唔會有商舖大量供應
但呢場仗唔知打幾耐
touchwood啲地方斷貨咁之後就仆街
好應該諗方法處置物資

不分化!!!
一齊諗個方法好過喇
爬文見到有人提過車隊運送
好似都係好方法?

掉底做咩呀!!!!搜你袋咪話我無野講。最多四十八小時。呢d物資要錢 要車。得來不易!!!!!!!
各自帶裝,各自帶走啦!!!!!!

其實只要你個背囊冇特徵
佢要憑個背囊追蹤你係好撚難
個個都純黑色，冇特徵可言點trace到你返屋企途中既cctv
其實你用迪卡儂既已經好安全，全場周圍都係，所以我個人認為係唔需要掉而且可以拎到物資返歸

［公投］你是否支持無限期罷工？

珍惜物資啊

口罩$250一個
淘寶已經禁運

頭盔今日去五金舖
老闆娘話已經唔比賣

買少見少
希望大家可以回收

MODEL ANSWER！
大家學！

當心之後大搜捕搵證據
隨時衫褲鞋襪,電話,電腦,飾物都係佢地搜證既一部份
當年佔領都有巴打比佢拎左部電話上庭, 大半年後先法庭結案先拎得返

好老實嘅 先唔講前線兄弟會唔會咁早走先
要走嘅經過物資站換個普通口罩
擺底啲gear先去換裝走人已經可以

更何況我敢講大部分掉gear嘅都唔會係前線嘅手足

依家就係唔係講最前線最後走果批
係一早就走撚晒 企中後排個啲

即係:
依家個問題係啲人唔還gear比物資站亂dum
而唔係佢地唔願意自己帶gear返屋企?

如果你冇係前線衝
根本唔洗驚秋後算帳
咁你就要好好keep 住防具
防具係冇問題

就係車隊都唔易做
上次71有司機俾人拉完
搞到依家個個寧願接人走都唔接物資走

自己裝備自己帶

我覺得你兩個問題其實係因果關係
就係因為唔願意帶翻屋企，所以先亂掉
其實唔願意帶返屋企冇問題，交翻去物資站就可以
甚至將啲gear group埋 set翻個回收站等物資組黎接收都仲得

上次 中上環地鐵站出口都有幾百個頭盔
有車嘅人求下你地幫幫手搬得幾多得幾多

屌! 雖然我都唔係前線
但你地有冇考慮過前線兄弟打完唔敢拎返屋企?
返屋企落單俾人搜到都仆街! 而且係一直都發生緊
如果因為搜中左, 前線兄弟俾人拉左咁點算?
雖然係錢, 但前線兄弟前途唔洗顧呀?
我一定撐前線, 唔洗講

直接買完去現場傳比前線！

係話緊中後排同早走個班人

頭盔唔拎都可以理解
豬咀 防毒mask 遮 拎得幾多就拎啦 求求你地

呢啲真係要屌

要麻煩文宣幫手搵法律理據 話俾大家知袋住防具唔犯法

唔好捐錢啦 買物資實際啲
買完早少少拎去前線
邊個唔夠gear就塞俾邊個

上次發夢喺上環執頭盔執咗成個鐘仲要好多都好新

頭盔眼罩而家都唔易買到
物以罕為貴呀

推。呢樣野真係好乞人憎

推 唔好浪費

6200都有
咁都扔

啲物資好多係經歷過雨傘而現今再出唔到黎既朋友，用左佢地青春同汗水去買返黎
或者對你黎講係一件普通既工具，但背後亦係一傳傳承
希望各位珍惜物資，得來不易架
頭盔或者容易回收俾人戴，但豬嘴邊個會戴二手呀
仲有後面既人，你地預左唔會衝唔會留前線，要咁多裝備做乜呢？

好心痛

屌你6200 7500唔撚要比我啦
好撚柒難買架

搵個唔同色嘅頭盔交換下咪搞掂

下下都用完即棄大佬五金鋪都入唔切貨啦，如果覺得安全帽驚畀人搜到唔識解釋，咁咪用單車頭盔，或者其他頭盔囉， 更何況而家連去h&m返工都要戴頭盔啦，我估就嚟連yoho town嘅住客出入都要戴頭盔㗎啦，唔係畀黑社會扑就係畀黑警扑。

如果前線做過野怕俾人周到嘅就交物資俾後排嘅人啦等佢地帶走.
另外其實物資站係邊?

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

有無物資出錢點？

家下仲有冇物資？

想出去回收

之前又話發完夢所有嘢要掉晒佢
而家又屌

前線攞走頭盔 >> 點解唔留俾現場用？
前線留低頭盔 >> 點解唔攞返屋企下次用？

幾時有講過係前線

問題係口罩你點reuse

屌你班仆街 唔要防具都搵人接手啦 周街都無防具買你地咁撚浪費做乜狗? 一罩難求

啲p牌仔喺鬼嚟

玩online game就要醒目 識玩

前列線 撒退 比人周到有防具 一定會比人抄牌點相
下次出嚟 比人拉咗 就好危險 有晒證據

要物資 定 前列線安全？
無咗前列線 你乜都唔喺

後防 帶走 比人周到 危險性就低好多 因為根未無做過前列線 比人周幾多次 都難屈你罪名

前列線 離開 必需掉低 身上 防具 不必要可記認物品
有心人可以帶走

啲鬼呢就希望高危人士 keep多啲嘢喺身 咁各區啲軍裝先有得發揮

唔好話錢
一時間好難有貨嫁

我屌你啦 鬼你老母咩 我幾時有講過前列線阿? 依加講緊中後排同埋好早走左既人阿

推,
8月5號全港大罷工
要罷工, 就無限期罷直至政府回應五大訴求 清算黑警

岩啊！好撚早發完夢都已經係垃圾桶見到啲全新咁濟嘅頭盔

做人有啲手尾
謝謝

前線帶走被人查到有一定風險
有冇機喺地鐵站組織個資源回收站
主張環保
將回收防具 做到平時遊行完回收膠樽一樣
無上過前線嘅人比人搜到風險都無咁大

可行

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

女手足又要驚撚到帶齊野
走又驚比人搜 掉撚晒啲野
今日見幾個都係咁

一人一個白絲帶